反中國班人記住佛誕唔好放假

放假=中國人

你係印度人？

秒

大陸都無得放佛誕...

呢個post無得計錢了 點好呢 快d作過一個啦 唔係無糧出啦

佛誕關中国撚事咩
屌你老母死蝗蟲認親認戚
講錯嘢使唔使罰錢呀五毛

年年長洲 太平清x 都諷鳩你喎！

你老母死左 記住母親節唔好放假

唔該OP睇吓歷史先啦
Google都搵到啦屌你老母

樓主衝出嚟柒

奶共都是弱智

波台狗

支那人放乜假姐，習近平俾你地放咩？

印度=中國？

究竟咩弱智雜種先生到樓豬呢啲弱智出黎，連呢啲都搞錯

全世界宗教都係源自中國
反中狗咁都唔知？

反中國應該即刻自殺, 因為有中國人DNA

印度

佛誕假期係覺光法師爭取比大家的

共產黨反所有宗教喎

耶撚唔好放就真

樓主呢到我頂住 咁撚柒你番番入你老母個系到先

闗中國乜事？中國唔係乜宗教都禁嘅咩？

利申：返緊工

條on9潛左水喎

佛教係印度野嚟㗎

樓主個已經比共產黨洗撚曬腦

其實五一都唔係源自中國

我放聖誕假係咪二次投胎做咗鬼佬

好能七

低級紅

笑埋右

信佛就係中國人你係咪傻撚左？

我共比你影衰哂

希望取消畀返個英女皇壽辰我就好

恥笑

係車到笑左

連佛教來源係邊到都唔知
真係影衰哂我地中國人

你都係紋皮啦，印度人

好撚柒呀

收皮

樓豬

ys，從來唔慶祝聖誕節

冇有錯 上北京屌番黎

樓主=弱智

蝗蟲死返大陸

柒撚到震

笑到仆街

你唔係耶撚，復活節，聖誕節千祈唔好放

波台狗冇一隻唔係戇鳩

樓主個名都話左俾你地聽
literally retarded

年度最弱智post

中國瘋狂滅佛卻把毛澤東當佛祖！詭異廟宇香火鼎盛

睇人仆街最開心

樓主仲on9過啲蝗

佛教源自印度

你係唔係 on9 , 佛誕關中國撚事？
佛幾時變咗中國人？

利申：工程撚，開緊工

請不要侮辱弱智或任何小動物或屎

聖誕節 復活節放假=中東人

好撚柒呀你屌你老母死支那狗

共產黨破四舊喎，咁樓主咪有好多假都唔放得?

係咪得我一個覺得樓主係曲線？

反美撚咪放聖誕

蝗蟲智力係咁上下大家咪恥笑啲低等生物啦

再次證明波台狗都係戇鳩

死傻鳩，衝出黎柒

果班都唔係中國人黎，畜牲黎

樓主呢個post 係年度最佳笑話
笑到肚痛

點解樓主可以柒到咁

五毛係用百度 百度可能搵唔到呢啲資料

係喎

中國人都無得放

中國只有習近平呢個宗教

咁你以後咪撚過聖誕節on9仔

中國係跟隨道教思想
其他教而家喺大陸都開始被迫害
咁班藍絲建制派唔好放聖誕假同復活假

條友真係唔識架喎

用呢d咁白痴既logic黎統戰唔多掂wo
快手睇多幾轉周恩來統一戰線文選學下野先啦
做五毛都要進修嫁，唔好咁無上進心

支國國教 係都計道教行先
更何況根本無崇教何言
支國傳統都係以祭天同老祖宗 為主

共朝 1949-

反共唔係反國家喎on9仔

真

無知真係好可怕

原來而家強國人準備將印度納入管治

依啲鳩post十成九係波台狗 開
大家block得

反嘅係共產黨
反嘅係習近平

中國無神論喎
仲要佛教嚟自印度

On9仔

中國：自古以黎，佛教就係⋯
釋迦牟尼：我幾時變左中國人？

中國：自古以黎，佛像係⋯
印度人：Nani? 鍵陀羅係中國既？
希臘人：Shit? 神像係中國既？

佛誕係紀念釋迦維尼出世

啱，反中要由自己做起

block咗

佛誕係用黎代替英聯邦日

連放三日

偉大過耶穌

屌你老母臭化閪...大陸連佛像都拆,咁佛誔關賤支咩事?

屌你 低級紅

狗同豬都有智商,奶共臭賊那有智商?

乜dna中國整出黎？

不少支那人係寺廟向印度人求保祐求福

藍毗尼（尼泊爾文／梵語：लुम्बिनी，Lumbinī或Lumbini，意為「可愛的」），佛教聖地，又譯嵐毘尼、臘伐尼、林微尼、倫比尼，位於尼泊爾境內德賴平原魯潘德希縣村落附近，靠近印度的邊境上，距尼泊爾首都加德滿都280公里。

根據佛教傳統，藍毗尼是公元前563年王后摩耶夫人生下佛陀喬達摩·悉達多的地方[1]，喬達摩·悉達多於大約公元前528年，證得正自覺，成為喬達摩佛，創立了佛教。藍毗尼是許多吸引朝聖者的佛陀生活地之一，更是佛教四大聖地之一， 其他三個分別是拘屍那揭羅、菩提伽耶和鹿野苑。

樓主係尼泊爾人

好可惜愚人節無假放，剝削咗屬於樓主嘅一日假期

柒咗唔好推

國慶就話啫

第一，中國冇佛誕假期
第二，中共係唯物辯證法，而且最驚人集結，最撚憎宗教，年年都去四川鏟鳩色達佛學院
第三，佛教並唔係起源於中國

又一條On9仔

中國人唔應該放聖誕假

中國砸大錢再拆佛像！ 26尺莊嚴觀音像竟被大卸49塊

哈哈

佛教發源地係印度

樓主條賤種去咗邊

literally (敗走)

縮咗入佢老母個閪到

毛誕都無得放假，一定唔係支那人啦

佛祖都俾人屈做中國人

陰公第一個comment就秒左 點玩呀

真係乜鳩都關贏國事

印度自古以來係中國神聖不可侵犯嘅領土

好撚柒救命

傻鳩

支那狗既邏輯真係衰過狗
批評嗰樣野就唔好用嗰樣野，咁你班支那狗連樹皮都無得食

大陸唔係滅佛咩？

知唔知點解禮拜日係紅日？

大陸係無神論架, 睇多啲新聞啦
文革時燒晒d經書, 迫和尚食肉還俗
佢哋到今時今日仲仍會摧毁一啲巨型佛像
你係大陸見到嘅佛廟係旅遊業
好多和尚係返工咁返, 放工可以去叫雞
呢啲係大陸政府容許, 點解? 共產黨唔信神

佛教都唔係華夏產物做咩姐你

完全block五毛樓豬

垃圾五毛你老闆反佛架

尷尬

暫時有26個on9正皮咗

支持支那既唔好放聖誕假呀。

農曆有分星期一至日你星期六日係咪都唔放假

喂 印度人樓豬
出嚟講兩句？

十三億人反中國

樓主放聖誕假=西洋狗

勞改五毛無錢收，仲要加刑

多謝笑話免費提供

影衰曬波台ching

腦裝屎

不孝子，放假都唔俾伯母抖抖

自古以來佛祖是中國人咩？
中國邏輯又來了

我係阿叉
點解唔俾我放
佛陀都唔係你地中國人

佛祖都唔係中國人